



#openssl dgst -verify key.pub -keyform PEM -sha256 -signature hash.sign -binary hola.txt



// Una pregunta, i no podria haver firmat de forma normal com a encriptacio i llavors aqui fer
// el hash tb i despres desencriptar i comparar els dos hashes amb diff???


openssl dgst -verify key.pub -keyform PEM -sha256 -signature hola.sign -binary hola.txt
